戴個口罩跑步都呼吸困難 學咩人出街跑步

咁撚廢出咩街跑
特別班廢老
喺屋企打下飛機咪算

跑步可以噴到5至10米遠
無人想吸你口水

你中左武肺先呼吸困難姐

我而家戴住個口罩，行樓梯上天橋已經喘曬氣

我係廢
咁樓主可唔可以幫我打飛機

之前有兩個年青人戴口罩上體育堂捽死左喎

恐懼撚你唔好叫啲足球員全部戴口罩比賽

相信政府不怕

跑步隔咁遠都驚傳到